教育局就係唔俾人覺得日本有做好事 就算而家都係

條題目改做 1930-2020，都唔可以討論利大於弊㗎啦，永遠講日本有侵華就等於日本係大衰人。

就算幾多年後討論呢條問題，永遠都唔可以討論。